UCS web client
=============================

Errors' description
-------------------
- **CEE-000** Инициализация внешнего протокола прошла с ошибками
Инициализация внешнего протокола прошла с ошибками. Требуется проверить настроийки внешнего
протокола. После устранения ошибок перезапустить внешниий протокол.
- **CEE-001** Произошла неизвестная ошибка
Произошла какая то системная ошибка. Например, не верныий синтаксис SQL запроса к базе данных, отсутствие надлежащих данных в полях или введение не корректных значениий параметров запроса. Нужно разбираться в каждом случае в отдельности.
- **CEE-002** Произошла ошибка при подключении к базе данных
Произошла ошибка при подключении к базе данных. Требуется проверить в настроийках внешнего
протокола подключение к базе данных. После устранения ошибок перезапустить внешниий протокол.
- **CEE-003** Сформирован XML-ответ не допустимово объема, введите в запрос ограничения
При формировании xml-ответа контролируется объем формируемого пакета. В настроийках внешнего протокола в параметре XMLResponseMaxSize указывается максимальныий объем ответа. При достижении ответа данного объема (меряется в MB) будет возвращена ошибка. Избежать данную ошибку можно путем введения ограничениий, например, ограничение по дате, по залу и т.п..
- **CEE-004** Не наийден центральныий сервер
Не используется
- **CEE-005** Нет связи с сервером синхронизации касс
Нет связи с сервером синхронизации касс. Требуется проверить в настроийках внешнего протокола подключение к серверу синхронизации касс. Так проверить соединение серверов, на которых нанодятся сервер синхронизации касс и внешниий протокол. После устранения ошибок перезапустить внешниий протокол. Если соедиение пропало в процессе работы, то внешниий протокол подключиться к серверу синхронизации касс автоматически.
- **CEE-006** Потеря связи с сервером синхронизации кинотеатра
Не используется
- **CEE-007** Произошла TCP ошибка 10035 при чтении запроса
Возникли ошибки при чтении запроса извне. При получении TCP ошибки 10035 в конфигураторе можно задать максимальное количество получения данноий ошибки при чтении. Все остальные TCP ошибки приводят к формированию xml-ответа с данноий ошибкоий.
- **CEE-008** Сделан не верныий запрос
Сделан не верныий запрос. Возможна при ошибке указания параметра QueryCode или ошибочном
формировании строки запроса.
- **CEE-009** Произошла ошибка при чтении параметров запроса
Произошла ошибка при чтении параметров запроса
- **CEE-010** Запрос не может быть выполнен. Пожалуийста, зарегистрируийтесь!
Некоторые запросы внешнего протокола требуют регистрацию карты. Необходимо выполнить
запрос Login.
- **CEE-011** Ошибочно введено значение
Ошибочно введено значение входного параметра запроса.
- **CEE-012** По техническим причинам запрос не функционирует
 По техническим причинам запрос не функционирует. Например, версия ПО Премьера или карточноий
системы не поддерживается то или иноий функционал реализованыий во внешнем протоколе.
- **CEE-013** Превышен временноий интервал для ответа
Превышен временноий интервал для ответа. Если процесс обработки запроса затягивается по времени, то внешниий протокол ожидает определенное время и выдает данную ошибку. Настроийка времени ожидания ведется через инициализационныий фаийл либо установкоий входного параметра Expect.
- **CEE-014** Ошибка при определении статуса места
Не используется
- **CEE-015** Данныий сеанс заблокирован кинотеатром, и на него не возможно в данныий момент приобрести билеты
Данныий сеанс заблокирован кинотеатром, и на него не возможно в данныий момент приобрести
билеты. Блокировка производится в менеджерскоий кинотеатра ПО Премьера.
- **CEE-016** Запрашиваемыий сеанс не наийден (закончился или отменен)
Запрашиваемыий сеанс не наийден (закончился или отменен).
- **CEE-017** Данная бронь не зарегистрирована в системе
Данная бронь не зарегистрирована в системе. Возможно брони была осуществлена на другоий сеанс
или на другую карту.
- **CEE-018** Не определен тип брони
Не определен тип брони. Если тип брони указан в запросе, тогда нужно проверитьь его корректность. Если же тип брони берется из настроек внешнего протокола, то требуется проверка данного параметра. Возможно выставленыий в настроийках параметр удален в типах брони.
- **CEE-019** Вы не можете забронировать более Х мест на 1 сеанс
В система предусмотрено ограничение бронируемых мест на 1 сеанс, дабы не пользователи
злоупотребляли бронью.
- **CEE-020** Ошибочно введен список мест
Произошла ошибка при формировании спеска мест. С 3 версии протокола произошла смена идентификации мест, так как в ПО Премьера появилось понятие фрагмент. Кроме этого номер ряда и номер места можно указывать буквеноцифровым значением.
- **CEE-021** Следующие выбранные места заняты (ряд:место):
Не используется
- **CEE-022** Выбранные места не наийдены
Возможно у мест произошла смена фрагмента. Требуется перезапросить план зала.
- **CEE-023** Не определен тип для места
Не используется
- **CEE-024** Не определена цена для места
Не используется
- **CEE-025** Выбранные места заняты
Выбранные места заняты. Возможно места успел занят кто то другоий, например, кассир кинотеатра.
- **CEE-026** Не удалось зарегистрировать бронь
Произошла ошибка при работе с базоий данных. Возможно не удалось получить идентификатор
операции или не удалось положить данные в базу. Требуется детальныий разбор ошибки.
- **CEE-027** Не удалось снять бронь
Не используется
- **CEE-028** Места частично или полностью проданы
При отмене резерва или при подтверждении оплаты возможна ситуация что места уже были проданы
ранее на кассе или через внешниий протокол.
- **CEE-029** Места частично или полностью сняты
 При отмене резерва или при подтверждении оплаты возможна ситуация что места уже были сняты
ранее на кассе или через внешниий протокол.
- **CEE-030** Вы не ввели номер карты или PIN
Вы не ввели номер карты или PIN.
- **CEE-031** Проверьте правильность номера карты и PIN
Карта не прошла регистрацию. Требуется проверить номер карты и PIN.
- **CEE-032** Истек срок деийствия Вашеий карты: обратитесть в службу техническоий поддержки
Истек срок деийствия Вашеий карты. Требуется проверить в карточноий системе дату окончания
деийствия карты.
- **CEE-033** Ваша карта не активна: обратитесь в службу техническоий поддержки
Ваша карта не активна. Требуется проверить в карточноий системе статус карты и наличие у нее
владельца.
- **CEE-034** Произошла ошибка при определении баланса карты. Приносим извинения
Произошла ошибка при определении баланса карты.
- **CEE-035** Карта не наийдена
Карта не наийдена.
- **CEE-036** Произошла ошибка при определении кинотеатра
Не используется
- **CEE-037** Произошла ошибка при установлении связи с кинотеатром (Х)
Произошла ошибка при установлении связи с кинотеатром. Нет связи или не корректные настроийки
соединения.
- **CEE-038** Произошла ошибка при получении данных из кинотеатра (Х)
Произошла ошибка при получении данных из кинотеатра. Кроме потери связи возможно ответ из
кинотеатра идет слишком долго и соединение принудительно разорвано.
- **CEE-039** Произошла ошибка при формировании списка сеансов
Не используется
- **CEE-040** Операция бронирования на данном сеансе запрещена юридическим лицом
Не используется
- **CEE-041** Не определен предел количества брони
Не используется
- **CEE-042** Не идентифицирована карта
Не используется
- **CEE-043** Не определен тип бронирования
Не используется
- **CEE-044** Запрашиваемая бронь отсутствует
Не используется
- **CEE-045** Запрашиваемая бронь отсутствует на данноий карточке
Не используется
- **CEE-046** Служба испытывает перегрузку. Попробуийте повторить своий запрос через некоторое время
Не используется
- **CEE-047** Доступ на запрос Х ограничен лицензиеий
Ошибочна лицензия. Решается проверкоий ключа и последующим его обновлением.
- **CEE-048** Доступ к Oracle версии запрещен
Не используется
- **CEE-049** Доступ к Interbase версии запрещен
Не используется
- **CEE-050** Запуск нелицензированноий версии
 Ошибочна или отсутствует лицензия на внешниий протокол. Требуется проверить ключ на сервере
внешнего протокола.
- **CEE-051** Доступ на запрос Х с IP адреса 127.0.0.1 запрещен
Не используется
- **CEE-052** Ошибка при определении IP адреса
Не используется
- **CEE-053** Не правильно указано ФИО владельца карты
Не правильно указано ФИО владельца карты. Используется только при определении PIN карты.
- **CEE-054** В системе не заполнено ФИО владельца карты (обратитесь к администратору кинотеатра)
В системе не заполнено ФИО владельца карты. Используется только при определении PIN карты
- **CEE-055** Не правильно указан день рождения владельца карты
Не правильно указан день рождения владельца карты. Используется только при определении PIN
карты
- **CEE-056** В системе не указан день рождения владельца карты (обратитесь к администратору кинотеатра)
В системе не указан день рождения владельца карты. Используется только при определении PIN
карты
- **CEE-057** Не правильно указан E-mail владельца карты
Не используется
- **CEE-058** Не определена причина перевода средств
Не определена причина перевода средств. Требуется проверить причину перевода средств (переход
на другую скидку через интернет) в карточноий системе.
- **CEE-059** Не выполнены условия перехода на другую скидку
Не выполнены условия перехода на другую скидку. Суммы средств на карте не удовлетворяют
условиям перехода.
- **CEE-060** Не определены условия перехода на другую скидку(бонус)
Не определены условия перехода на другую скидку(бонус). Сумы перехода пусты. Требуется
установить их в карточноий систем.
- **CEE-061** Ваш IP адреса занесен в SPAM лист
Не используется
- **CEE-062** Настроийка модулеий обработки ошибочна
Настроийка модулеий обработки ошибочна. Требуется проверить тип модуля обработки (ConnectType)
- **CEE-063** Ошибочна версия протокола
Ошибочна версия протокола. Требуется проверить номер версии протокола. На момент написания документации внешниий протокол 3.00 поддерживал только 3 версию протокола. В xml-ответе указывается номер текущеий версии.
- **CEE-064** Карта не принадлежит данному подразделению
Карта не принадлежит данному подразделению. Переход на другую скидку не возможен.
- **CEE-065** Не идентифицирована служба внешнеий продажи
Не используется
- **CEE-066** Не определен тип оплаты
Не определен тип оплаты при внешнеий продаже. Требуется проверить в менеджерскоий ПО Премьера
наличие безналичного типа оплаты (авторизация — платежныий документ)
- **CEE-067** Не идентифицирован контрагент
Не используется
- **CEE-068** Резервация с кодом Х уже зарегистрирована
От указаноий службы внешних продаж уже зарегистрирована внешняя продажа с данным кодом
 - **CEE-069** Не удалось произвести подтверждение резервирования мест
Не используется
 - **CEE-070** Не удалось произвести отмену резервирования мест
Не используется
- **CEE-071** Версия ПО Премьера А не поддерживает данныий запрос, требуется Б и выше
Не соответствие версиий. Требуется обновление ПО Премьера.
- **CEE-072** Ошибочно введен идентификатор службы внешнеий продажи
По указанному идентификатору (ServiceID) не обнаружено ни одноий службы внешних продаж.
- **CEE-073** Служба внешних продаж удалена
Служба внешних продаж удалена. Требуется проверить клиента и службу внешних продаж. Если
клиент провереныий тогда выдать ему новыий код.
- **CEE-074** Доступ ограничен по количеству служб внешних продаж
ПО внешниий протокол лицензирует количество служб внешних продаж. Поэтому в ПО Премьера требуется заведение только достаточного количества служб. Если необходимо заведение служб больше чем прописано по лицензии, то службам которые будут участвовать в работе с внешним протоколом выставляются разрешительные пара (разрешить или разрешить (по умолчанию)), остальным выставить запретительные права (запретить).
- **CEE-075** Доступ к запросу Х ограничен правами служб внешних продаж
Доступ к запросу Х ограничен правами служб внешних продаж. Требуется проверить права доступа
служб внешних продаж в ПО Премьера.
- **CEE-076** У службы внешних продаж не обнаружен контрагент
У службы внешних продаж не обнаружен контрагент. Требуется проверить контрагента служб
внешних продаж в ПО Премьера.
- **CEE-077** У службы внешних продаж не обнаружен кассир
У службы внешних продаж не обнаружен кассир. Требуется проверить кассира служб внешних
продаж в ПО Премьера.
- **CEE-078** У службы внешних продаж не обнаружен список IP адресов
У службы внешних продаж не обнаружен список IP адресов. Требуется занести хотя бы один IP
адрес в список адресов службы внешних продаж в ПО Премьера.
- **CEE-079** У службы внешних продаж не обнаружен IP адрес
У службы внешних продаж не обнаружен IP адрес. Поступившиий запрос получен с IP адреса не
указанного в списке адресов службы внешних продаж в ПО Премьера.
- **CEE-080** Запрашиваемыий сеанс не наийден (зал удален)
Запрашиваемыий сеанс не наийден по причине удаления зала из системы.
- **CEE-081** Запрашиваемыий сеанс не наийден (кинотеатр удален)
Запрашиваемыий сеанс не наийден по причине удаления кинотеатра из системы (Премьера BackOffice).
Либо отсутствия основного кинотеатра в ПО Премьера.
- **CEE-082** Запрашиваемыий сеанс не наийден (кинотеатр не подключен к интернету)
Запрашиваемыий сеанс не наийден по причине отказа кинотеатром отображать информацию в
интернете.
- **CEE-083** Нижеследующие места отсутствуют на указанном сеансе
Возможно у мест произошла смена фрагмента. Или произошла смена геометрии зала (как на ярусах,
так и на сеансах).
- **CEE-084** Операция с местами на указаныий сеанс запрещена
Указанноий службе внешних продаж запрещено работать с данным сеансом, залом или ярусом.
Требуется проверка настроек служб внешних продаж на залах, ярусах, сеансах в ПО Премьера.
- **CEE-085** Операция с нижеследующими местами запрещена
Указанноий службе внешних продаж запрещено работать с данным местами. Требуется проверка настроек служб внешних продаж на зоны зала в мастере расписания.
- **CEE-086** На нижеследующие места отсутствует тип места
Возможно у мест произошла смена фрагмента. Требуется перезапросить план зала.
- **CEE-087** На нижеследующие места отсутствует цена
На указанные места не заведена цена. Требуется проверка в ПО Премьера ценовоий политики.
- **CEE-088** Бронь частично или полностью снята/продана
При отмене брони возможна ситуация что места уже были сняты/проданы ранее на кассе или через
внешниий протокол.
- **CEE-089** Нижеследующие места временно не доступны
В ПО Премьера введено понятие «место временно не доступно». По каким либо причинам место нужно заблокировать для операциий над ним. Например, это место сломано или отдано VIP персонам.